[極重要]會發夢嘅全部同我入！包括和理非！

班狗宜家愈黎愈陰濕 已經係不擇手段咁圍捕
今日荃灣一役 熊貓酒店外
有幾架狗車陰濕地尾隨消防車 (當時現場未見有雞尾酒)
當前面手足讓路俾消防轉右時
後面狗車踩油衝前 即刻落車捉左幾個手足
極賤格 再次利用我地嘅信任捉手足！
所以唔該全世界去發夢嘅同我無時無刻打醒十二分精神
唔好以為企中後排就無事
讓路前唔該望清楚後面有冇狗車尾隨
難保下一次佢吊救護車尾

唔好問我有冇圖/片 我俾到你就唔會仲可以開到post

不受傷 不被捕

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推1

Ok

推2

推3

推!!!!

推

以後見到狗車開車門就即刻掟兩樽雞尾酒入去

點解要放消防車？

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術